點解會有人敢將電話財物放上餐廳檯面

特別係茶餐廳快餐店
啲阿姐求其抹一抹張檯就轉下手
根本好撚污糟乜菌都齊

一部電話好貴?

我都覺
Do disgusting

拎張紙巾浪住

有研究講過電話仲污糟過廁所

唔係價錢問題，係衛生問題
部電話你會拎上手袋返去

我都覺好污糟 所以平時都用條脷奶乾淨張檯先放電話上去

部電話仲污糟啦 驚咩

愛滋病？

無睇過個測試？
你部電話先係你全身全污漕果樣野

雞都有人放鍵盤上/馬桶內
手機放餐廳檯面又如何

你去廁所開大會唔會LOOK電話,LOOK完之後有冇幫部電話消毒